每次都係咁

每晚都諗一大堆唔會有答案既問題

人點解可以咁感性

但有時又理性得可怕

出唔出黎食飯

你想食咩